有冇人依家係東京

岩先地震
嚇撚死
有冇人feel到

我喺岩手都feel到

我係屯門都feel到

我係飛機都feel到

我係北京都feel到

係巴士都feel到

唔好意思啱啱放咗個屁

feel唔到喎 係東京

我係火星都feel到

秋葉原feel唔到

Feel唔到